<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>EddyRene</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on EddyRene</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Empieza tu análisis en Pi System con R</title>
      <link>/post/empieza-tu-an%C3%A1lisis-en-pi-system-con-r/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/empieza-tu-an%C3%A1lisis-en-pi-system-con-r/</guid>
      <description>Si trabajas en una industria que utiliza la suite Pi System de Osisoft para historizar los datos este tutorial es para ti, si no igual leelo, aprederás algo.
Quizas tienes ganas de ir mas allá de analisis con excel, utilizando datos con el datalink, y te haz preguntado como puedes trabajar de una manera más eficiente, utilizar mas datos y poder ver lo que pasa en tu proceso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web Scraping con R </title>
      <link>/post/web-scraping-con-r/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/web-scraping-con-r/</guid>
      <description>Obtén datos de una página web dinámicaUna de las cosas interesantes cuando se analiza datos es querer comparar datos propios con datos abiertos de la web, lo que conocemos como Web Scraping. Cuando iniciamos nuestro primer objetivo son las páginas que tienen los datos en texto plano Html, en R con el uso de la librería Rvest nos es relativamente sencillo obtener los datos en un dataframe y luego trabajar en con ellas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Eddy</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Mi nombre es Eddy René Cáceres Huacarpuma, apasionado del Machine Learning y Data Science. Creé este sitio en Marzo del 2018 cuando realizaba un intercambio académico en UNICENTRO en Brasil.
Egresé de la escuela de Ciencia de la Computación de la UNSA en Arequipa-Perú. Trabajo en el desarrollo herramientas de análisis de datos para el descubrimiento de insights en data de mineria. Puedes saber más de mi en mi CV</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los mejores años de tu vida</title>
      <link>/post/los-mejores-a%C3%B1os-de-tu-vida/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/los-mejores-a%C3%B1os-de-tu-vida/</guid>
      <description>Quisiera contarles algo que aprendí en estos últimos meses, pero para empezar necesitamos ponernos en contexto.
Después de haber terminado el intercambio regresé a mi ciudad Arequipa en Perú, empecé la búsqueda de empleo ya que había estado viviendo medio año con el dinero de mis padres y algunos premios de Udocz (Si te interesa saber cómo gané con Udocz visita aqui, afortunadamente después de una semana conseguí empleo y hasta el 31 de diciembre pasado, no tuve descanso y trabajé en total en dos empresas locales desarrollando adaptaciones ERP en Odoo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasando el tiempo en libros</title>
      <link>/post/pasando-el-tiempo-en-libros/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasando-el-tiempo-en-libros/</guid>
      <description>Esta es la segunda entrada al blog del año, y ya hace tiempo que queria escribir sobre esto, pero la verdad es que no me daba el tiempo para hacerlo, hasta que hoy finalmente me decidí y quiero contarles algo que es mi meta personal para este 2019. A mediados del 2018, descrubri el sitio de Goodreads y quedé fascinado (puedes revisar mi compromiso y conocerme un poco más aquí ) me puse una meta de 10 libros para terminar ese año.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>