<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Carrera Personal on Eddy Rene</title>
    <link>/categories/carrera-personal/</link>
    <description>Recent content in Carrera Personal on Eddy Rene</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/carrera-personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Los mejores años de tu vida</title>
      <link>/post/los-mejores-a%C3%B1os-de-tu-vida/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/los-mejores-a%C3%B1os-de-tu-vida/</guid>
      <description>Quisiera contarles algo que aprendí en estos últimos meses, pero para empezar necesitamos ponernos en contexto.
Después de haber terminado el intercambio regresé a mi ciudad Arequipa en Perú, empecé la búsqueda de empleo ya que había estado viviendo medio año con el dinero de mis padres y algunos premios de Udocz (Si te interesa saber cómo gané con Udocz visita aqui, afortunadamente después de una semana conseguí empleo y hasta el 31 de diciembre pasado, no tuve descanso y trabajé en total en dos empresas locales desarrollando adaptaciones ERP en Odoo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasando el tiempo en libros</title>
      <link>/post/pasando-el-tiempo-en-libros/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasando-el-tiempo-en-libros/</guid>
      <description>Esta es la segunda entrada al blog del año, y ya hace tiempo que queria escribir sobre esto, pero la verdad es que no me daba el tiempo para hacerlo, hasta que hoy finalmente me decidí y quiero contarles algo que es mi meta personal para este 2019. A mediados del 2018, descrubri el sitio de Goodreads y quedé fascinado (puedes revisar mi compromiso y conocerme un poco más aquí ) me puse una meta de 10 libros para terminar ese año.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido</title>
      <link>/post/bienvenido/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/bienvenido/</guid>
      <description>Hola!
Me siento muy entusiasmado por este proyecto de blog que oficialmente arranca hoy, y bueno en este espacio llamado Carrera Personal, compartiré todas esas ideas que desde mi punto de vista, pueden ayudar a cualquier persona a mejorar su vida, haciéndola más interesante y productiva.
Anteriormente he estado escribiendo en NoCreasNada, (puedes echar un vistaso aquí) y sinceramente me ha gustado el tiempo que he pasado ahí, pero ahora tomé el valor para empezar mi propio blog.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>